魏橋紡織2698

停左牌半年
一復牌就冧
之後仲有沽空機構加把火

我朋友睇唔過眼, 前幾日午市後掟埋D貨尾, 一枝大成交陰燭出來, 即刻觸發新一波恐慌性拋售
琴日出埋業績, 毛利率同盈利倒退
睇怕落到去$3.2-3.5先企得穩

呢隻西野 好在停之前走哂
條數有問題